
- **Basisfälle**:
    - `biff(0) = 1`
    - `biff(1) = 1`

- **Rekursionsregel**:
    - `biff(n) = biff(n - 1) * biff(n - 2) + 1` für `n > 1`

Das bedeutet, dass jede Bifonaccizahl (für `n > 1`) durch die Multiplikation der beiden vorherigen Bifonaccizahlen berechnet wird, zu der dann 1 addiert wird.

Ein Beispiel:
- `biff(0) = 1`
- `biff(1) = 1`
- `biff(2) = biff(1) * biff(0) + 1 = 1 * 1 + 1 = 2`
- `biff(3) = biff(2) * biff(1) + 1 = 2 * 1 + 1 = 3`
- `biff(4) = biff(3) * biff(2) + 1 = 3 * 2 + 1 = 7`
- `biff(5) = biff(4) * biff(3) + 1 = 7 * 3 + 1 = 22`

Die Zahlen wachsen sehr schnell, da die Multiplikation der vorherigen Werte eine exponentielle Steigerung bewirkt.